會然「無名畀你叫」入一入黎，想睇下你有幾把炮交幾多稅

條傻鳩交稅比政府
政府轉個頭比我交學費做廢青😎

我拎綜緩洗緊佢錢

好無聊 咁都要開po

連登不嬲無聊

g持樓主